Een brand was geweest viel in de vochtige ouderwetse rooster, en het was meer geneigd om uit te gaan dan om te verbranden, en de weigerachtige rook opgehangen in de kamer leek kouder is dan de lucht helderder, zoals onze eigen marsh mist.
Bepaalde winterse takken van kaarsen op de hoge schoorsteenmantel zwak verlicht de vergaderzaal; of het zou meer expressief zeggen bekends gekwelde haar duisternis.
Het was ruim, en ik durf te zeggen dat was knap, maar elke waarneembare ding was bedekt met stof en schimmel en neerzet in stukken.
De meest prominente object was een lange tafel met een tafelkleed verspreid over, als een feest was in voorbereiding bij het huis en de klokken alle gestopt.
Een epergne of van een soort was in het midden van dit doek; het was zo zwaar overhangende met spinnenwebben dat haar vorm was vrij verkrijgbaar met verschillende opdrukken Beschikbare Optie 's; en ik keek langs de gele vlakte waarvan ik herinner me haar seeming to grow, zoals een zwarte schimmel, ik zag speckle-legged spinnen met blotchy instanties running home en loopt uit, als bepaalde omstandigheden van de grootste openbare belang had net bleek in de spider gemeenschap.
